月尾未到已經使得七七八八

呢期揼得太密使晒啲錢,嚟緊日子勉為其難要砌條女